【究極世界大戰】選出你既煎釀三寶頭三名!!

我自己就
茄子,豆腐,紅腸
排名不分先後
世界大戰一觸即發

尖椒 矮瓜

我一直以為煎釀三寶一定係青椒、茄子同豆卜

青椒 豆腐 蟹柳

茄子 豆腐 鯪魚球

青椒 魚蛋 茄子

不服來戰

笑你食蟹柳

大家同我推上去

魚蛋 茄子 尖椒

茄子 豆腐 青椒

魚蛋 魚蛋 魚蛋

青椒 魚強 紅腸啦

茄子 茄子 茄子

魚蛋 茄子 豆腐

最緊係要加甜醬

跟隊

豆腐 紅腸 魚蛋

魚蛋 炸雲吞 炸雲吞

茄子 豆腐 魚蛋

茄子 尖椒 紅腸

青椒 尖椒 矮瓜

紅腸

魚蛋 尖椒 炸雲吞

無人講炸蕃薯